黑警掟汽油彈！已fact check

03:00 開始睇 有紅色燈！

push

可唔可以cap圖？

推

backup啦

Backup